求二手書 Justice what’s the right thing to do

有中文翻譯本，想讀英文版又唔想浪費買過本。

當然願意俾錢

1

上網搵ebook啦

住邊

九龍區，點聯絡 ?